美國大選︱拜登次子疑兩度收葉簡明巨款 報告揭曾稱代表何志平上庭後不了了之

《紐約郵報》（New York Post）日前獨家刊登一份委任協議，指前民政事務局局長何志平同意向美國總統民主黨候選人拜登之子亨特拜登（Hunter Biden）支付100萬美元，作為對方的法律顧問費用。這次並非首次何志平與亨特被指涉及巨額交易，美國參議院3周前發表有關亨特的調查報告，就指一間與何志平前上司、華信能源前主席葉簡明有關的空殼公司，2018年3月向亨特的律師行支付100萬美元，並引述亨特稱他和另一律師行將代表何志平在其貪污案出庭。

不過《蘋果》翻查法庭紀錄，發現亨特所指的兩間律師行均無代表何的紀錄；反而真正代表何出庭的律師，在上述交易後曾表示不清楚誰會支付自己的律師費。

LM

Drain the swamp

醒目仔喎，收錢唔洗做野

其實幾百萬美金就可以收賣到佢
係支那眼中真係抵到仆街